Title: Wer hat eigentlich jemals mehr WTF Momente produziert...
Date: 2012-06-13 21:08
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: art, orsonwelles, salvadordali
Slug: wer-hat-eigentlich-jemals-mehr-wtf-momente-produziert

![371367]({static}/images/371367.png)

Wer hat eigentlich jemals mehr WTF-Momente produziert als Salvador Dali?
Mir wurde es durch dieses filmische Selbstportrait wieder mal bewusst...
Ich spreche hier unter anderem von einem Klavier aus Katzen... und ein
Highlight... Orson Welles ist die Stimme im Off. Mehr geht halt nicht...

{% youtube QOQ1UgDg5OU %}

